法拉點解你要咁傻

再見啦

支那人改不了吃屎

不嬲都係支那人
只不過係隻識美文嫁鬼佬既支那人

睇埋咩雞丁已經覺得佢戇鳩

我行落街 覺得有啲high

我之前一定係被鬼掩眼